（片）中槍一刻

仆街黑警 有心殺人

幫手推

推 send去BBC CNN

你唔死 更可惜

推
唔係瞄住頭射我唔信

dllm

推

推, CLS

你下代世世做狗 比大陸撚食

死你老母臭閪呀 屌你老母

必須存檔！！！CCTBB到時一定唔會肯交片出黎

幫你全家收屍

Youtube backup

一定要留底

推爆佢

Back up 呀！！

push

backup
&
send 俾外國媒體

back up back up back up
我係街back up唔到

要俾國際傳媒知道

特登打個無cover嘅
刷

幫手Send哂比全世界睇

你全家都唔死，更可惜

Push

你老母俾人輪姦,生你時無一屍兩命都好可惜!

屌佢老母射頭???

指引應係打手腳，你打頭，入去坐埋下半世啦

你全家生癌死不足惜

人地無攻擊你 照殺

係咪可以告死佢

你都就快死, 都唔會有人覺得可惜

PLEASE BACK UP

推到上國際新聞！！！

垃圾黑警

推推

想知個2位黑警會唔會俾人起底

你老母都就快死，所以唔可惜

求你老母快d出街就比車車死

處長話係警方生命受到威脅先開槍，呢條片要推爆佢

推爆佢老味

岩呀屌佢老母 完全亂開

Facebook 廣傳

really cls

backup 先la

隻警 比人目光射中 生命受威脅？

祝你全家冚家剷

你代佢啦

你老竇老母唔死仲撚可惜

你唔死就最可惜 屌你老母

黑警亂開槍

最新整合懶人包

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

存大木

你全家唔死都好可惜

屌你老母

我屌你老母阿 你老母幾撚時死？

屌你老母祝你生仔冇屎忽家人早死

推到PK

大推

死弱智仔你全家今日俾車撞死
無仔女送終

推上全世界頭條

唔死黎幫你全家執灰呀

公安殺人

祝你全家百病纏身

你條冚家剷冇死就真係可惜

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

你唔死可惜啲 去死啦

屌你老母臭閪

祝你比車撞死

我屌你老母啊
點解唔係你死啊？

你出嚟死先，封你做烈士又點話

點解你老母生你個陣唔跌死你

打游擊先
搵安全地方避
消耗完班狗體力
再集結

屌佢老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

有用 推

放心，你哩d撚樣肯定死先過佢

Cls 推

你未死 可惜 dllm

【1726】蘋果報道，頭部中槍者證實為港台外判司機，負責運送攝影器材，現據知已失去知覺（lost conscious on the ambulance），情況嚴重。

推 好撚慘

Dnlm

訓係地影出黎張相

同中槍依段片個人依著打扮完全唔同

即係有兩人中槍

仆佢個街 開槍
依家d狗亂黎

我祝你死全家
出街小心啲